[鄭已完]明報宣判泰博死刑！

網絡名人仇思達昨晚於網台節目播出聲稱是熱血公民立法會議員鄭松泰錄音，指青年新政梁頌恆、游蕙禎「應該死啦」，稱只是與兩人「扮friend」，又批評「大眾白癡」，以為他們是「本土派」。鄭松泰昨晚於facebook疑似回應事件，承認「內部工作組的話被流出」，並指摘「當日有份支持梁游而令教主黃毓民敗選的人，全部都是智力有問題」。 - See more at:

每日新聞
即時新聞

訂閱明報電子報
明報新聞網 明報AppiOS 明報AppAndroid 明報App
港聞 【內部錄音流出】鄭松泰指「大眾白癡」：以為我們是本土派 爆粗狂轟梁頌恆游蕙禎 (19:58)
2017/6/11

共1幅 下一頁
網絡名人仇思達昨晚於網台節目播出聲稱是熱血公民立法會議員鄭松泰錄音，指青年新政梁頌恆、游蕙禎「應該死啦」，稱只是與兩人「扮friend」，又批評「大眾白癡」，以為他們是「本土派」。鄭松泰昨晚於facebook疑似回應事件，承認「內部工作組的話被流出」，並指摘「當日有份支持梁游而令教主黃毓民敗選的人，全部都是智力有問題」。

其他報道：林鄭質疑港獨是否成思潮 「僅小撮人不切實際言論」

仇思達昨晚於網台節目播出、據稱是熱血公民議員鄭松泰錄音，有一把男聲說：「我想大家理解嘅就係，9月至到1、2月，梁頌恆、游蕙禎呢啲，X你，佢哋應該死啦X家鏟。但係問題係，我喺公眾場合我唔可以……我要同佢哋扮friend，我要喺我立場上顯示到畀其他人知道我哋係幫緊佢哋，因為大眾白癡嘛，佢哋以為我哋係本土派！以為本土派係同一批人」

一係自爆一係假（佢自己放出嚟有目的，表忠）
何況一早唔當佢係，佢係大中華膠，泛民B隊嚟

咁背 尋晚節目 而家先出

講得好，選雞也不選教主是垃圾

無敵神駒就開心啦 搞下搞下真名又上報紙

正白旗旗主重開心

全世界白痴

其實想知神駒政治立場係咩，有邊個未俾佢屌過？

教主

😱😱😱😱竟然有人未知

真係唔知

親黃毓民呀

佢親口講睇唔過眼熱血反骨反毓民所以復出

佢最錯就係入去熱狗
原本以佢學識同口才真係唔差

奧姆真理教教主無乜讀書

但佢教徒係高學歷專業人士😱😱😱😱

佢有學識 口才咩，狗屎垃圾又棒？

劇本 先係糧油二人宣誓柒到失議席本土派開始割席今次再爆一單以後無人再比票本土派 中共策略成功

點解梁游被港共DQ係「柒」呢？

咁南京市民被日本軍殺, 南京市民係咪「柒」呢？

中共策略成功, 係因為有你呢D豬腦

結果論 係柒
唔用結果論
就佢哋無比人DQ之後得到嘅可能回報 只係一個敢於反叛或回饋選民意願嘅形像 或者係起議會中立本土派嘅形象

死撚哂啦，柒唔柒重要咩

錯誤判斷以為呢個係NO RISK
所以無考慮RETURN合唔合乎呢個RISK...
呢一個做法 都係柒

你呢D咪係弱智囉

一個人既正常權利被無理剝奪, 然後話「如果無被剝奪就可以點點點啦」

例如你依家有言論自由, 然後突然比人以言入罪, 拉左你,
於是我就話, 抵你死啦, 講咁多野, 唔講咪唔會比拉, 可以叫雞HAPPY囉
所以你行駛言論自由, 係柒！

所以昂山素姬係柒, 甘地係柒, 曼德拉係柒,
你做港豬最唔柒, 像豬一樣生活最叻

毓民信徒黎
之前屌眾志黎汶洛係因為佢易砌，同九東少位
之後打小麗老母係因為佢選九西
個時冇辦法直接同游喂精競爭
新西競爭冇咁大
比熱狗屌咁耐都冇直接開戰
就係等熱狗搞郁民

如果有一日, 你係街大叫「反對香港政府」, 然後黑警開鎗一鎗打爆你個頭
然後我話：
「錯誤判斷以為呢個係NO RISK
所以無考慮RETURN合唔合乎呢個RISK...
呢一個做法 都係柒」

你係咪好柒？

最豬一樣縮埋最叻

梁游點柒都好，都叫堅持路線

而家泰博唔認數

直程叫背叛

港豬有一個問題,
就係是非判斷極度有問題

按照呢種「港豬是非觀」：

黃毓民選輸係柒, 佢一早加入青年新政咪選到囉

梁天琦補選選輸係柒, 佢一早加入公民黨咪選到囉

泛民係立法會唔夠多票係柒, 佢地一早加入民建聯咪夠多票囉

所有反對政府被政權打壓既人都係柒, 佢地一早乖乖地唔行駛公民權利咪無事囉

我唔知梁游有乜柒

成日話佢地柒既, 係青山派班水泥隊

跟住D白痴港豬, 就人講佢又跟住講

白痴一樣

青山派水泥隊話邊個柒, 邊個偽本土, 邊個乜乜乜

D垃圾港豬自己個腦就唔用

青山派話乜就鸚鵡學舌, 人UP佢又跟住UP

豬咁撚蠢, 仲夠膽係度指天篤地

講得好好

魯魯修

拔萃有個...

有冇人講我知
點解梁游唔係抵死？
唔講熱青d野
本土派嘅發展真係衰係呢兩個人度
好多後生仔由關心本土派變成開始唔想理政治

講得幾好, 到位呀

會唔會有市民覺得泰博講出佢地心裏話 民意反而會升左？

咪得果班教徒
屌票有用嘅話光頭佬都一早選到啦 使做廢陶二世

老實講句
佢哋兩個搞到毓民入唔到
仲要未宣誓就搞到咁柒
曬左兩個位 我寧願毓民繼續落去

要改變遊戲規則就需要入局變成玩家，家下為左討好某班人玩戇鳩野比籍口政府做野

睇票數pls，4萬幾票既小麗唔插，走去插佢地？

另外梁仲痕竟然可以吸到九西票？

你個腦裝水泥？

個智力真係無下限

毓民做落去你地每個月咪keep住有三皮野我明既
點解唔叫虫太每月俾三皮野熱時

你仲未明蟲泰個「3皮野底線」係乜意思

佢毓民繼續每月比3皮熱時, 咁蟲泰自己咪唔駛每月比3皮熱時囉

咁依家毓民斷熱時水, 蟲泰咪要自己每月比3皮熱時囉

蟲泰自己D錢少左呀！ 呢個咪就係佢既底線囉！

棄黃補游單野
貼到成條街都係
唔係你做又唔講
兩邊實互咬，咁有乜好講

個腦裝水泥係咁上下

白痴架咩！
每個選民都係得1票, 難道1 人可以投2票？
投得比一個, 就自然投唔到比第2個啦,
「棄黃保游」或「棄游保黃」都無問題架

你黃毓民拉票, 都係「棄游保黃」架, 唔通一票投2個投廢票呀？

2.29 SET熱普賤大台時, 係你班契弟自己話入到2席, 唔駛協調, 毋須傾的
輸左賴人？